有冇人用過防水噴霧?

想噴一噴對波鞋 有冇推介?
之前見過nike嗰隻 有冇人用過?

要訂?

C.P.U. 有